想知dark soul3要求配置

我而家部laptop係AMD Ryzen 7 4800U with Radeon Graphics 資料如下

用左半年都冇, 想知打唔打到dark soul3, 如果唔得大概仲可以玩咩? league of legend?
或者最多可以玩到咩? PUBG?

玩到晒你講既野

同埋Cyberpunk 2077都想玩

咁正?

咁勸你換機
再唔係用GeForce now

個顯卡唔夠?

會玩唔到4K ray tracing
好似係

咁冇計, 中左六合彩我再買新的thx btw